大家唔好圍爐打飛機住！大家唔好圍爐打飛機住！大家唔好圍爐打飛機住！

今日仲未完 唔好階段性勝利就掉以輕心

有幾個問題 希望集思廣益

1. 到底聽日係咪重入機場 點解唔見有宣傳?

2. 今日D狗無得名正言順殺入機場 係因為無發生任何暴力/破壞事件

有冇諗過如果D臥底主動造成破壞 點應對?

3. 民陣決定818搞和理非遊行

依家機場牌初嚐勝果 我相信依家大風向係 和理非搞機場至 10.1 因為對家明顯想係10.1之前平息件事 但我地依段時間 逢集會/遊行必定會同班狗衝突 加上臥底問題未有解決辦法
如果有共識依段時間 應避免同狗發生衝突 直至10.1 喺818時點樣令所有前線都有呢個共識?

聽日入機場記得帶gip!!!!!

[賽後檢討] 抗爭者進化史

8.13 1pm 再入機場

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

利申： 第三點個所謂大風向

純粹個人猜測 未太清楚大家想點

但唔好見民陣搞遊行就高潮住

諗清楚果日要和理非定街頭衝突

pppppush pppppush pppppush

721 811

推

第二點好重要！！！

要點防止班臥底主動造成破壞 令班狗可以名正言順殺入黎？

帶gip做乜

1. 佔更多空間

2. 方便偽裝成遊客